蘋果日報 新聞 20200328 星期六

蘋果日報 新聞 20200328 星期六

頭條

禁四人以上聚會
林鄭認無科學基礎
機舖 戲院 健身中心今起停業
座位削半 食肆攬炒
導演趕「尾場」 轟港府不早封關
擺酒無豁免 業界研小型晚宴
沙田明作賽 禁馬主入場
行會成員反對 顧及張宇人選情
林鄭認衰撤禁酒令
力擦習鞋 問「咩叫Playgroup」
各界憂藉「禁聚令」打壓示威
梁卓偉料疫情逾年 隱形病人恐達三成
各國防疫措施
女警死不戴罩 恐染兩醫護
醫管局不敢譴責 議員轟警質素低
兩護士中招 分別曾外遊蒲吧
健身中心高危 已九宗確診
本港六患者失嗅覺或味覺
熱帶國家照爆疫
專家指勿望夏天打救
單日65新高 確診者破五百
酒吧群組增21中招 現「數代傳播」
美聯代理染疫 同事隔離14日
全球確診資料
519個案資料
約翰遜確診 首相府隔離
衞生大臣同中招
小王子小公主拍掌為醫護打氣
倫敦料下月初疫情高峯如海嘯
韓國瑜被爆出席百人宴會
西班牙指華測試劑準確度不足30%
美確診超中意 8.6萬宗居首
特朗普再提復工 質疑華隱瞞數據
紐約醫院如戰場 病人候診六小時
G20擬斥39萬億救全球經濟
意確診逾8萬 全國封城令勢延長
星洲嚴限社交距離 最少相隔1米
西班牙准集會 遲封城 死者超越華
跨省復工被留難
數百湖北人怒毆江西警
方言相通 兩地關係密切
《刺針》：武漢4月鬆綁
疫情10月再現高峯
李克強唱反調 明言防治無症狀感染者
廣東倉卒封關 萬人「衝線」大亂
填申報表耗一小時
港商趕回中山塑膠廠出糧
大律師公會貸款 助新人渡難關
關愛基金向新移民派一萬元
封關延長兩周 86港人徬徨
少女困秘魯 恐隔離三個月
留學生亞博檢疫後領行李 折騰五小時
泰禁雞蛋出口一周 港商：供應充足
政府資助六生產線 月獲千萬口罩
沙田凱悅停業14天 旅客拖篋走

================

要聞

路透「五大訴求」調查：
疫情無礙抗爭潮 踢走林鄭呼聲增
港鐵煞停杏花邨業主大會
換肺少女犖晴術後感染離世
政府沙中綫調查報告完工

===============

港聞

反擊坐擁逾600鐵票深藍集團
壯大飲食界黃票 踢走廿蚊張
Chatbot助選民配對界別 攻破黑箱作業
鯰魚充石斑 鼎天改餐牌
針筒拮港鐵職員案 三人被捕
許智峯被屈收錢示威 控陳學鋒誹謗
甘乃威促投訴課追查拍片警
港鐵死線前終交出90小時8.31片
林卓廷懸紅13萬 緝施襲藍絲
石屋武器案 警撿千子彈再拘一人
涉向警署橫額噴漆 台籍經理保釋
警10.1搜糖水店 男子控藏伸縮棍
蘋人誌：所有女人也希望嫁得好 黃婉曼

=====================

國際要聞

棄加國改駐荷李活
哈里撐妻再戰娛圈
無視父親染武肺拒返英 皇室震驚
英媒轟自私︰巨大公關災難
日航准空姐不穿高跟鞋
北韓副外相失勢 金正恩派妹取代
甘茨轉軚當議長 向內坦亞胡屈服
大堡礁珊瑚再變「白骨」 恐難復元

=====================

兩岸要聞

特朗普簽《台北法案》 助突破中共封殺
美力推台參加世衞大會
妻兒與空凳合照 倒數王全璋出獄
傳馬雲 柳傳志聯署促習釋放任志強
台警政署長涉偽造文書 遭檢舉受查

==================